{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 소금강장천마을펜션"
    },
    "text": "セミナー室と団体客室を保有しているペンションです。 ペンションの近くには渓谷があります。 温泉がある施設ではないので、一般ペンションの特徴を持っています。 注意事項としては、オンシーズンの入室時間が15:00で、室内は禁煙です。 予約のお客様以外の外部のお客様の訪問は絶対に許されず、入室及びバーベキュー場の利用は禁止されます。 客室内ではサムギョプサルや天ぷらなどの脂っこい料理はできず、不注意による事故に対しては責任を負いません。 入室は14:00で退室は11:00です。 アクセスはペンション管理人に相談してください。 バーベキュー炭とグリル設備は無料で、炭と金網は準備が必要です。 幼児を含む最大人数の超過は不可能であり、4歳以上からは追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペット同伴の入室はできません。 スポーツ施設としてはフットサル場を無料でご利用いただけます。 しかし、スポーツ施設はペンションや現地の状況によって利用が難しい場合があり、スペースやレンタル可能な個数が限られているため、他の利用者がいる場合は利用が難しい場合があります。 駐車場は無料で、現場の状況によって利用できない場合があります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "セミナー室と団体客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな自然がありますか？",
            "answer": "渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "温泉はありますか？",
            "answer": "いいえ、温泉はありません。一般ペンションの特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "オンシーズンの入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "外部のお客様が訪問することはできますか？",
            "answer": "予約のお客様以外の外部のお客様の訪問は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "入室およびバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を客室内で調理できますか？",
            "answer": "サムギョプサルや天ぷらなどの脂っこい料理はできません。"
        },
        {
            "question": "事故が起きた場合、ペンションは責任を負いますか？",
            "answer": "不注意による事故に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセスはどうしたらいいですか？",
            "answer": "ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭とグリル設備は無料ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー炭とグリル設備は無料ですが、炭と金網は自分で準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "幼児を含む最大人数の超過は不可能です。4歳以上からは追加料金が発生し、当日現地での決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "スポーツ施設として何が利用できますか？",
            "answer": "フットサル場を無料でご利用いただけます。ただし、利用はペンションや現地の状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場がありますが、現場の状況によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 607
    }
}